就快肺炎大爆發 大家睇路

已準備三袋豬嘴

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

Push